# Ejercicios
En este repositorio voy dejando algoritmos varios fui que resolviendo con el tiempo.

### Multicast broadcaster
Envío y recepción de un string a traves del protocolo UDP

### Compresión ZIP
Ejercicios de compresión de un string usando el método zip.

### Run-Length encode
compresión de un string usando Run-Length encode.
